# +++ devOps:
- Какую проблему решает эта задача?
- Что нужно для решения задачи?
- Вспомогательная информация для исполнителей.
  (арх.схемы, HLA, целевые ip систем, требования по железу, требования по нагрузке, и т.д.)
- Каковы критерии решения этой задачи?
- Среда разработки (dev/preprod/prod)

#### Оформление
- Метки отделов, анализа, приоритетов, SP
- Спринт (Rating)
- Связанные существующие задачи
- Упоминание заинтересованных коллег

##### Doing list
Заполняется исполнителем (!) в процессе выполнения
- [ ] описание задачи полное
- [ ] задача для QA создана
- [ ] репозиторий создан
- [ ] доступы к сервису пробиты
- [ ] доступы от сервиса пробиты
- [ ] доступы протестированы devOps
- [ ] доступы для всех причастных предоставлены
- [ ] ДНС прописаны
- [ ] vm/сервера развернуты
- [ ] vm/сервера полностью настроены
- [ ] сервис задеплоин
- [ ] логи сняты
- [ ] логи переданы
- [ ] файлы выгружены
- [ ] файлы переданы
- [ ] оборудование выдано
- [ ] заказчик принял задачу